想搵返張午餐肉有西屌既舊圖

來吧!大混亂! 期待手持午餐肉就有西屌的日子!!!!!!!!!

呢個post入面有人save低左解答圖，但呢張解答圖已經死左，有冇人有save低又可以做個好心貼返出黎？
thx